其實吳綺莉個TB女想點？又話想問成龍：我需要答案

成龍個答案咪就係：同你個老母玩ONS，搞大左個肚，俾錢叫你老母落左你，你老母唔肯囉！

Google

一個乞兒 死r錢
一個姑9寒財主 一蚊都唔比
完